［集思廣益］遇到鬼要點算

事先聲明︰
以下全由和理非冷氣軍師建議，可能唔實際
歡迎提出意見

前題︰
做咗啲好鬼嘅嘢（主動打人、打記者、打救護、可疑影相），或者服裝上好鬼（戴耳機、身上有明顯識別），先好懷疑係鬼
不過服裝上鬼都唔好做嘢住，等佢做嘢先

一、打人、撞人等肢體碰撞
拍片同救人，被打時還手，搞掂就送佢走，當佢黐線佬

二、撩是鬥非
唔使理佢，當佢黐線佬

三、好可疑噉影相
遮樣遮耳，盡快走開，當佢黐線佬

四、發現藍衫／白衫
影相，笠落佢到，送佢走，當佢黐線佬

五、發現武器
影相，送佢到狗面前，屈佢係要攻擊狗狗嘅暴徒，當佢黐線佬
或者
影相，まばうどい，當佢重度黐線佬

總結︰
發現疑似係鬼但係乜都冇做就完全唔理
否則一律當黐線佬噉處理
相信手足喺呢方面多少都有啲經驗，香港咁多黐線佬

重申歡迎大家畀意見獻計

Let's think.
毋忘 612 721 811

（長文）仲記唔記得咩叫兄弟爬山同不割𥱊

pish

要佢大大聲大叫：
「中共滅亡！結束一黨專政。共產黨無好死。」

其實尋日處理得好好，好克制
要盡量控制情緒，控制身邊人嘅情緒，不過打咗都唔割

我原意係爬還爬
都要留意下有冇仆街仔想製造無必要嘅混亂

無論如何
拆晒成棟政總都唔割
覺得做錯咗就檢討同「代表香港政府」道歉

Let's think.
毋忘 612 721 811

狗就打
on9仔就屌

你係咪全程係外圍逼住入唔到去，入面發生乜事都唔知？

大6人就攞住支持平反64既紙影佢相；
popo就影佢攞張紙寫良心警支持示威活動既相。

真係要控制情緒
盡力保持理智諗計度橋先係上策

覺得做錯就檢討同「代表香港政府」道歉，同路人做乜都唔割

Let's think.
毋忘 612 721 811

認同
只係想提醒大家唔好亂屌
就算豬隊友都係隊友
屌佢只會減弱自己嘅力量

P 牌就割

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

遇到鬼圍住4縛起 係個身掛番佢地個大陸身份證 或 警察編號
之後就唔洗理佢..大家靜少少 縛唔夠實由佢自己走

全部都係marketing cause, 夠癲仲可以 幫佢買M 記 問佢想食咩 餵佢飲水

尋日其實做岩8成, 差果兩成係:
1. 打佢
2. 成班 圍住一人一句屌 (無意義) 好嘈 睇live 晝面唔好

餵佢食福喜肉

我再加個建議先

無乜肢體衝突嘅話
圍著佢唱幾次生日歌再送佢走得唔得

好建議
拍片影相特別重要

影低做證據係基本

貼符驅鬼